以後見到暴徒搞破壞，唔使懷疑

唔使捉鬼

只要講

阿Sir 辛苦晒

On9少陣啦